msgid ""
msgstr ""
"Language: zh-Hant\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Lattice Tool"
msgstr "Lattice Tool"

msgid "X"
msgstr "X"

msgid "Y"
msgstr "Y"

msgid "Z"
msgstr "Z"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Mirror"
msgstr "鏡像"

msgid "Antisymmetric"
msgstr "反對稱"

msgid "Global-space editing disabled"
msgstr "全域空間編輯已停用"

msgid "Move Lattice Controls"
msgstr "Move Lattice Controls"

msgid "Selected: None"
msgstr "選取: 無"

msgid "Selected: {0}"
msgstr "選取: {0}"

msgid "Selected: {0} controls"
msgstr "選取: {0} 個控制點"

msgid "Activate the Lattice Tool to access settings."
msgstr "Activate the Lattice Tool to access settings."

msgid "Show Control IDs"
msgstr "顯示控制 ID"

msgid "Control Point Scope"
msgstr "控制點範圍"

msgid "Boundary Only"
msgstr "僅邊界"

msgid "All Controls"
msgstr "全部控制點"

msgid "Keep control points visible through objects"
msgstr "物件不會遮住控制點"

msgid "Clear Selection"
msgstr "清除選取"

msgid "Enable Symmetry Editing"
msgstr "啟用對稱編輯"

msgid "Symmetry Mode"
msgstr "對稱模式"

msgid "Symmetry Axis"
msgstr "對稱軸"

msgid "Hold Shift/Ctrl to add/remove controls."
msgstr "按住 Shift/Ctrl 以新增或移除控制點。"

msgid "Skinned Mesh Source"
msgstr "Skinned Mesh Source"
msgid "Static Mesh Source"
msgstr "Static Mesh Source"
msgid "Lattice Cage Settings"
msgstr "晶格籠設定"

msgid "Advanced Cage Settings"
msgstr "籠進階設定"

msgid "Mesh Rebuild Options"
msgstr "網格重建選項"

msgid "(NDMF) Disable Lattice Preview"
msgstr "(NDMF) Disable Lattice Preview"

# Alignment settings
msgid "Lattice Cage Alignment"
msgstr "格架籠對齊"

msgid "(NDMF) Alignment Mode"
msgstr "(NDMF) 對齊模式"

msgid "Mode1: Transform only\nMode2: Transform + Center offset (clamped)\nMode3: Bounds remap + Center offset"
msgstr "模式1: 僅Transform\n模式2: Transform + 中心偏移(限制)\n模式3: Bounds重映射 + 中心偏移"

msgid "Manual Offset (proxy local)"
msgstr "手動偏移 (代理區域)"

msgid "Direct offset applied in proxy local space before auto center / clamp"
msgstr "在自動中心/限制前套用於代理區域的偏移"

msgid "Manual Scale (proxy local)"
msgstr "手動縮放 (代理區域)"

msgid "(NDMF) Allow Center Offset when Bounds Skipped"
msgstr "(NDMF) 略過Bounds時允許中心偏移"

msgid "Alignment Auto-Initialized"
msgstr "對齊已自動初始化"

msgid "(Debug) Log Preview Alignment to Console"
msgstr "(Debug) 將預覽對齊輸出到控制台"

msgid "Auto Apply Offset/Scale"
msgstr "自動套用偏移/縮放"

msgid "Manual Only / Auto Offset / Auto Scale / Auto Offset+Scale"
msgstr "僅手動 / 自動偏移 / 自動縮放 / 自動偏移+縮放"

# Scale axis labels
msgid "X"
msgstr "X"
msgid "Y"
msgstr "Y"
msgid "Z"
msgstr "Z"
msgid "(NDMF) Enable Lattice Preview"
msgstr "(NDMF) Enable Lattice Preview"

msgid "Open Lattice Editor"
msgstr "開啟晶格編輯器"

msgid "Change Lattice Divisions"
msgstr "變更晶格分段"

msgid "No Lattice Deformer selected."
msgstr "No Lattice Deformer selected."

msgid "No Lattice Asset assigned to this deformer."
msgstr "此變形器未指派晶格資產。"

msgid "Current Grid Divisions"
msgstr "目前網格分段"

msgid "Pending Grid Divisions"
msgstr "變更後的網格分段"

msgid "Apply"
msgstr "套用"

msgid "Revert"
msgstr "還原"

msgid "Lattice Deformer"
msgstr "Lattice Deformer"

msgid "Tool Language"
msgstr "工具語言"

msgid "Reset Lattice Cage"
msgstr "重設晶格籠"





msgid "Choose how preview proxy is mapped: Mode1=Transform, Mode2=Transform+Center offset, Mode3=Bounds remap"
msgstr "選擇預覽代理的對齊方式：模式1=僅變換，模式2=變換+中心偏移，模式3=包圍盒重新映射"

msgid "Mode 1"
msgstr "模式1"

msgid "Mode 2"
msgstr "模式2"

msgid "Mode 3"
msgstr "模式3"

msgid "Transform only (uses proxy transform, no bounds remap)"
msgstr "僅變換（使用代理的Transform，不做包圍盒重新映射）"

msgid "Transform + center offset (adds center delta)"
msgstr "變換+中心偏移（加上中心差值）"

msgid "Bounds remap (maps lattice bounds to proxy bounds)"
msgstr "包圍盒重新映射（將格籠包圍盒映射到代理包圍盒）"
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

msgid "Scale"
msgstr "縮放"
msgid "Position/scale here only move the editing cage in the Scene view. They do not change the deform target\'s bounds or final mesh deformation."
msgstr "此處的位移/縮放僅移動場景檢視中的編輯籠，不會改變變形目標的包圍盒或最終變形。"
